利物浦有"埃及文物" 阿仙奴有MOLA

M = MK
O = 大眼
L = 拿卡
A = 羊

...

當義和b死架

多謝王生支持